{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048850",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽃돌게장1번가"
    },
    "text": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街は、新鮮な水産物と農作物を直接捕まえて栽培して提供しています。 食材は細かく確認され、毎日手入れされ、新鮮なおかずで定食を構成します。 最初に270席規模の麗水ケジャン屋で、営業時間は毎日10:00~21:30で、最後の注文可能時間は20:30までです。 15:00~17:00はブレイクタイムで、ランチ待ちのお客様が多い場合は早期締め切りとなる場合があります。 位置は麗水市鳳山洞210-2です。 メニューにはワタリガニ定食(1人)35,000ウォン、ワタリガニ鍋1人前(2人以上注文可能)35,000ウォン、王ワタリガニ定食45,000ウォン、太刀魚煮付け定食1人前(2人以上注文可能)23,000ウォン、子供手作りトンカツ7,000ウォン、ワタリガニの味付けケジャン(追加メニュー)20,000ウォン、アワビの醤油漬け1匹(追加メニュー)5,000ウォン、エビの醤油漬け(追加メニュー)15,000ウォン、王カンジャンケジャン1匹(追加メニュー)30,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街の営業時間は毎日10:00〜21:30で、最後の注文可能時間は20:30までです。"
        },
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街の位置はどこですか？",
            "answer": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街の位置は麗水市鳳山洞210-2です。"
        },
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街の定食メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街の定食メニューにはワタリガニ定食(1人)35,000ウォン、ワタリガニ鍋1人前(2人以上注文可能)35,000ウォン、王ワタリガニ定食45,000ウォン、太刀魚煮付け定食1人前(2人以上注文可能)23,000ウォン、子供手作りトンカツ7,000ウォン、ワタリガニの味付けケジャン(追加メニュー)20,000ウォン、アワビの醤油漬け1匹(追加メニュー)5,000ウォン、エビの醤油漬け(追加メニュー)15,000ウォン、王カンジャンケジャン1匹(追加メニュー)30,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街の営業時間中にランチを食べることができますか？",
            "answer": "はい、麗水グルメコッドルゲジャン1番街の営業時間中にはランチを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街は何人まで収容できますか？",
            "answer": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街は270人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街のブレイクタイムは15:00〜17:00です。"
        },
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街のブレイクタイム中でも注文はできますか？",
            "answer": "いいえ、麗水グルメコッドルゲジャン1番街のブレイクタイム中は注文はできません。"
        },
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街で子供向けのメニューはありますか？",
            "answer": "はい、麗水グルメコッドルゲジャン1番街で子供向けの手作りトンカツがあります。"
        },
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街では新鮮な食材を使用していますか？",
            "answer": "はい、麗水グルメコッドルゲジャン1番街では新鮮な水産物と農作物を使用しています。"
        },
        {
            "question": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街の定食に含まれるおかずは何ですか？",
            "answer": "麗水グルメコッドルゲジャン1番街の定食には新鮮なおかずが含まれていますが、具体的な内容はお店によって異なることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 716
    }
}